口交部幾時強烈譴責侵侵出口術

跌撚到失禁

聽日國家隊進場都救唔到

瞓緊未醒

美方一再不守諾言，中方希望美方不要在錯誤的道路上越走越遠